Przygotuj metodę sprawdzającą czy podane przez użytkownika hasło:

`a. posiada co najmniej 6 znaków

b. zawiera co najmniej 1 dużą literę

c. zawiera co najmniej 1 małą literę

d. zawiera co najmniej 1 cyfrę`
